一個 黑人對特朗普的看法--

iMoM

Old news la

黑人撐侵搞到比人打

俾人打仲要被twitter ban acc
果然唔係左膠就ain't black

wa diu刪post就當冇發生過？上緊微博？

自膠，應該係比人當不安內容 要login先睇下

old news is so.....